有無PCCW 1000M 續約Plan / HKBN1000m 轉台plan?

交緊$298, 次次愈續愈貴
幾次sales打嚟都開埋D閪價, 送垃圾router

無嘢送唔緊要, 有無最低月費? Thanks

HKBN
私樓1000mb

月費低至$119

tg

查詢優惠及覆蓋